恐懼撚見到侵侵咩事都冇有咩感想？

係咪又話「人地有總統級治療想死都難，你有冇？」

大佬侵侵74歲 仲要肥胖 都極速好返精神到爆

除左持續監察同確保有藥物 想問有咩係醫療幫到佢？咁講既話有錢人唔洗死啦

人地仲要以身試藥 就算瑞德西偉果啲都點都有一定程度風險 何況新藥。
恐懼撚仲喺到後遺症肺花晒跳得1cm

極權最佳打手—恐懼撚

重點係武肺邊有話有得咩點醫 都係靠食藥/自身免疫力 侵侵都話要比美國人用佢隻藥

推

恐懼撚唔敢駁

跳得1cm 真係on9 極致 行路隻腳都高過1cm 啦

侵侵肺花晒跳唔到1CM

Xianggang班pussy連flu都怕 唔怪得唔敢攬炒

恐懼撚 : 好撚驚死呀

啲恐懼撚淨係敢負皮 唔敢駁
仲有啲傳媒有咁大吹咁大
咩後遺症極度疲勞 無精神 跑唔郁 平時大把香港打工仔都係咁啦 何況病完

條友成74歲好似當佢30歲咁講

連登班廢物仲話勇武仲話攬炒 好意思笑歐美啲人白皮豬 今時今日做東亞病夫都係威水事

其實班白痴個1CM TALKING POINT係點得黎

仲有失去味覺，平時你傷風感冒食野都無味

真 個個好似發現新大陸咁
仲要有啲低能以為一世都唔會有返 唔知同傷風一樣 1-2星期就恢復

因為支那有單新聞講一個男人好返後只能跳1cm
比較想知點度

應該係呢度出黎

平時就屌大陸造假，呢D野又信到十足

笑撚死 擺明係瞓喺張床24日唔郁下搞到咁啦
啲恐懼撚自己試下啦 包佢殘廢

支那報0確診： 鬼信 起碼1000單
支那報有確診： 又話0確診？

恐懼撚係中共好朋友 多得班傻西先推到健康碼

傳媒將D字改一改就造到恐慌
口淡淡＝失去味覺
疲勞無精神＝體能得番10%
兩聲咳＝肺同喉嚨有反應
好番無事果D傳媒就唔理

五毛除咗識得標籤恐懼撚去打稻草人之外仲識啲咩

鼻塞：氣喘、難以呼吸
少少咳：出現咳嗽、肺部受損

啲恐懼撚咪五毛囉 做極權打手支持借防疫為名打壓

咪即係你囉
成日話你哋借啲意咁就同極權打手去標籤恐懼撚去製造分化咪你呢五毛囉

日日食黃店
黃店被搞 防疫要緊 不了

駁唔到就話人分化 柒到

自己駁唔到就話人哋駁唔到

咁你有咩理據
「製造分化」唔係argument黎wo

白痴仔連一個point都無話人駁唔到
洗撚駁你咩

恐懼撚啲質素真係全部都咁低質 唔知醜架喎

佢條撚樣己經開個勁多post屌人恐懼撚。

仲用侵去比, 佢用撚咗3隻藥去醫, 真係笑撚死。

傻閪

原來用3隻藥醫就好得返 唔用就好唔返
咁全世界政府真係仆街 慳果啲錢殺左咁多萬人

咁一直以來連登有啲咩恐懼過同埋連登仔真係恐懼呢個病根本個個想Work from Home多過話係恐懼
跟住就有呢一班人包括呢個樓主就係亂咁屌人哋係恐懼撚表示擔憂又係恐懼撚
但事實上真係存在呢班恐懼撚咩事實上係冇
我認係製造分化呢一個的確唔係argument 係柒咗但係問題係亂咁標籤人哋有恐懼撚亂咁打稻草人的確係事實

好撚怕死呀!!!

屌你老味我支持阿勇強制檢測!
係街咳兩聲即刻拉鳩你!!!!!!
好撚怕死呀

根本冇人恐懼撚
呢啲咁嘅撚樣喺度開埋呢啲post打稻草人

恐懼撚真係幫緊個政府維穩，個政府利用疫情黎打壓自由，佢地就幫手係咁散播fake news

咩叫事實上係冇
有班所謂「黃絲」一講到防疫就政府屌你老母個西都支持
呢d咪叫恐懼撚囉

好怕死呀

樓豬開呢個post已經令我感染了

陳雲化

咁恐懼撚嘅定義會唔會太過窄
支持政府就係等於恐懼撚呢啲有乜撚嘢邏輯同道理
同埋真係有人支持過政府

終於有人講
樓主熱狗

收撚皮啦雲糞
屌你老母幾時死呀

係咪盲撚左
袁國勇post大撚把恐懼撚啦

咁唔係恐懼撚就唔會理我唔會起晒鋼啦低能仔

果啲見人出街食飯、行山、跑步都屌人害死醫護 搞到香港大爆發唔講
話中完就會肺花晒跳得1cm唔講

永遠用最極端嘅例子去答人

總之樓主熱狗就岩

恐懼撚又要支持全民檢測唔知做乜9
年年流感死幾百人又唔見佢地驚

1cm 個條友廢老黎
正常健康咩事都冇

如果恐懼撚係幫政府
咁樓主同埋雲糞呢啲五毛咪幫中共分化同統戰囉

恐懼撚大叫 我唔係恐懼撚呀呀呀呀

是
陳雲9up搞到好多香港人死左

快撚d打俾BJ叫佢唔好再lockdown啦, 連登磚家世界第一

選擇性失明
大把防疫撚支持封鎖晒啲場所 甚至禁足添啦

做咩要打? 我支持lockdown的
快d搵警察檢測我全家

Covid 死100人：唔戴口罩就要公審
流感死300人：冇人理

同你班恐懼撚一樣 肺花晒跳得1cm 生不如死成世吊住條命
好返後乜事都冇健步如飛既99%人就唔計！

我愛警察
親愛的黨給我們做防疫工作

你老味就算係黃店禾地都要照屌
政府無做錯到

笑死 同政府話自己愛錫後生仔、黑警話自己最愛護記者 有咩分別

呢班人基本上智商同藍絲差唔多低 完全無獨立思考能力 係同佢地唔同立場
真係遲早變藍

Why 我支持全民禁足架 邊個出街就拉去打靶 害撚死醫護害死人

全球每年撞車死135萬人添啦
仲揸車 揸車緊要定條命緊要

仲要死廢老 後生甚至小朋友都乜事都冇
流感小朋友都係高危

撞車死 如果死者有肺炎
係計肺炎殺 英國計法

Cancer、慢性病果啲就冇人理
香港人低b到

日日3、4點瞓、唔食菜、唔做運動果啲
驚下自己聽朝猝死、生cancer死好過啦
行山小心啲驚自己跌死好過啦
驚個廢老流感

雖然黃圈會收皮 不過防疫要緊
支持政府 齊心抗疫

咪係 咁搞法多左好多人有貢獻既人自殺就有

笑鳩死, 講到冇限聚香港人可以仲做到d乜

真 反正都冇人上街 全民禁足啦

唔敢駁

港共啲白色恐怖
淨係對韭菜有效

好呀, 支持攬炒不是口號

恐懼撚：睇唔到 唔知道 淨係知中咗跳得1cm 個肺花晒 所有器官都會有問題 政府快啲永續口罩令同限聚令
上年：我哋要抗爭 要對抗呢個政府
出現垃圾病毒後：嘩好撚驚啊政府我求下你快啲封晒所有嘢

屌你老母 因為隻垃圾病毒搞撚到經濟衰退 失業率爆升 仲有因為防疫措施造成嘅精神健康問題 真係多得班恐懼撚唔少